[有圖］一年一度謝師宴囡囡貼圖分享區🎉

正能到
急不及待想打J了

大陸妹樣

好似淘寶D撞樣model

好靚

支那g樣

利申我屌

Ig

棚牙有事？

大陸女明星樣

唔著高踭鞋應該好矮

利申：我屌

子瑜

有陣大陸味

你唔要我要

口裡說不身體卻很誠實

名

有佢instagram

樣係唔錯
屌 無波 女人基本既野都無撚埋
屌閪上黎 好撚無引

lm

Fb呢

個女老師完全被比下去

路德會呂明才

無波

依家6474個followers

已經多左4個

係真唔係呀 林允咁嘅樣

大陸樣

佢張張相都唔笑嘅

正常啦 邊個同佢拍埋一齊都比下去啦

支那味濃

屌

個仔好mk

佢有無露過齒影相

有無見到自己

垃圾學校專出雞

好正

唔到我屌咁解

Follow左一排取消左
佢同條仔好撚煩 果d caption世界級

屌過
一般

個嘴開唔開到

掛鼓啦仲諗仆你個臭街頭

有仔

對眼精靈啲啫 冇乜特別

第三張個感覺有啲似允兒

Followers數字直線上升 遲d會private

好想睇下佢d牙係唔係白色

個樣咁浮
有冇人明我講咩

又係一個上位嘅好機會

好似副校條女

周潔瓊xyoona

估撚到又有D咁既ON9仔 好彩未FOLLOW

可能人地多謝緊連登仔

好撚樣衰喎
大陸味好重

做撚到野下

暑期係咁

厹真係好嘔心

捉狗行動正式開始

成3版得1條女同一堆厹

烏鴉.jpg

其實條女無身材 矮 只係得對眼ok同面細 咁就有咁多傻仔follow 唔怪得知d港女個格咁臭啦 都係港男養成

利申：我屌

我都覺

媽，好毒呀

有點似孝敏

佢條仔

又係mk仔

型撚上面堆狗多多聲啦

唔通配毒撚咩

成個大陸妹咁樣，不了。
留名睇佢專登唔set private,然後話比人放左上黎好慘慘豬

都估到會有人cap follower

cap嚟做乜鳩

仲有冇其他

第四張個鬼佬

其實佢條仔又係PS撚 無P柒到呢 同IG d相差好遠

見到識既人

有P都柒啦...

條女死老豆咁既樣

你屌埋我個份

強國味極濃。但係靚嘅

Follow 人數直線上升

Btw 有無其他女啊

private 咗

棚牙係咪爛晒
張張相都係咁嘅嘴

留名

好彩好耐之前follow左

講咁耐都係得佢嘅相

仲有冇其他？

大陸妹
照屌
屌死佢

follow個ig都厹
是咪戇鳩

喂
成個post得一條女

拋磚

上面堆柒頭 follower又cap上黎
private左又cap上黎 都唔知做乜鳩
明明傾緊囡

身材唔掂喎

真心覺得條女好慘無啦啦俾你地係度講

利申：唔識佢 唔覺得特別靚

係幾靚, 不過無波

法官大人

又話謝師宴囡囡
搞左五頁先得一個

全班可能得佢最正

成班青頭笑人大陸妹，又趕住J

個女既好熟口面 好似係啲igshop做model
不過間ig 我unfollow左

喂，你老母就黎死啦喎智障仔 去睇實你老母啦 唔好做埋d on9野

話人大陸妹同想唔想屌無必然關係架播

咁既女都傾到5頁

蝗味重，不了

係咪副校條女

屌你傾5頁都係得一兩個女仔

成堆一黎就話人G, 大陸雞
之後狗衝去follow

真係好on9, 原來follow靚女就=狗公
你話pm騷擾人就話姐
係咪要連ig都無先可以做連登仔口中既"正常男人"

屌你老母樓上班仆街仔

屌嬲

支那味濃 連登已死成班厹狗衝

屌 上次Eng oral同佢一組

呢個 ？

摩牙
但唔似中6

好pure 好true

條女一撚定係蝗妹，條女上次英文Oral 好似完全唔識講英文，Grammar 喺2次發言錯到仆街

係，上次完咗之後想問佢攞ig，但見佢個樣有啲頹 所以唔敢攞

屌 啱啊

識英文就話abc 英文差就係大陸妹 真係向左走向右走
Ps 我發夢做佢監考

咁都叫唔靚
連登仔屌開咩女

上次係荃官到考

好明顯佢丫媽一定係大陸人
大陸雞

屌你老母人肉filter
撚啊 手火啊 識打未啊？

連登仔根本先係香港最離地果班

呢個正好能多

幾清新脫俗

又係大寶哥

靚好多，不過又係唔露齒

我學校冇搞謝師宴:（

屌你老母我男校

係咁架啦 咁樣笑塊面先瘦
利申 聽翻黎

靚好多

第7頁
得兩條女

唔好貼D發育不良嘅出黎啦
我食唔落飯呀

身型比例好怪, 但係可造之材, 可食用

落啲就正啦！

ig?

我竟然有follow

是咪哨牙/牙黃/煙屎牙？

cheungpuiyee_?

鳴呀

cheungpuiyee_?[/quote]
屌太似樣認錯人

屌開平時希臘神話個D女神

如果雙非女長大融入香港講粵語
真係拉高晒港女水平

全部都是大陸妹

個miss

連登仔淨係識po啲band3 mk妹
上唔到大檯

等緊你

more

矛喇

G

咁都叫唔靚 咪撚扮眼角高啦

想除佢鞋

好靚喎
不過大陸妹樣
我屌埋你地個份

好彩一早follow咗

見到

咁你收皮啦
講咁多把撚啊

我都覺呢個正啲 唔太幾頂得順啲楚楚可憐樣

好想扑

識佢真人

咁撚柒

似林敏驄多啲

唔知後面班mk有無屌過呢

後面條仔望邊

lm先

有啲似陳瀅

中六咋
你想個波有幾大

中六喎 唔係小六喎ching

中六好似就發育完

中6 17歲 正常應該要有波

可能樓上上小六都未讀完，常識都無

小學雞死出連登啦

做乜j我女朋友？

個袋

第三張有啲似桃谷

女仔好早發育完

係咪化妝問題

想屌

屌你老味成十頁都仲係同一條女

Agger

成日形住佢含撚都係咁妹住個咀

好中

點睇都似張宇喎

著呢款鞋啲腳趾一定勁臭

係呀 咁都比你搵到
個樣好似充氣公仔 無表情果隻
喂你班連登仔 十幾頁先得幾個女仔

捉狗

真漢子

笑死

仙氣

grad din囝囝有冇性趣？

鄰國既女 照搶， 其他蝗蟲就 繼續劈埋一邊
古時打仗都係咁

丁你就丁啦 咁撚多聲氣

大陸妹都比人吹奏

香港真係快d2047好過啦

吊西都要講國籍 返支那啦你

屌你 雞咁

橫過後面道門

有冇佢Ig

我一開始都咁諗，但係佢會唔會講緊後面個人

呢D做朋友兄弟真係一流

你收皮啦

樓主貼得好

貼左死老豆唔貼死老母

貼咗死全家

而家興咒自己老豆老母死咩

Ig係咩？好正

台妹分享區

強帖留名！

毒撚之所以成為毒撚唔係無原因

比d新圖大家洗下眼

有無人有佢露齒笑既相
定係棚牙真係好唔見得人

真係無乜邊張可以同西童一戰

好樣衰喎大佬

11頁成班毒撚係到嫌黎嫌去結果得3條女

Come on 各位中六生
繼續出賣吧

如果男校 點出賣

快

好多巴打話屌喎

樓煮 佢啲follow 得翻一千 (blocked)

原來我眼大睇錯

隻手縮左入去打丁 ？

台妹唔俾有謝師宴？

樓主果個正撚到

雞味濃到

第一個有啲似

個樣勁似欣宜

個樣咁怪都話正

太樣衰

諗起成班m記聚會連登毒撚係到彈d女，笑撚死我

係啊係啊

+1

希望樓主無後悔

佢對鞋幾千蚊

好黃啲皮膚

wa我屌 德誠女庸

Lm

唔係話靚到好癲炸喎
有無more

個ig del咗?

又迫我打j

得個幾條囡都傾到成十頁

有佢ig未呀

我屌埋你地個份

個阿sir都幾正

支那畜樣

想奶

又話人慘 又要講埋一份

女女有氣質

呢個係精靈港女樣 好過樓主件支那妹

gay test failed

我覺得個樣有d淫

呢件抱起黎屌

好得意

藍裙裝假狗?

左邊more

夠淫

我地底泥呢世都冇得屌呢D靚女

係咩 依家有通知啦咩？

快撚D啦 唔係STORY唔會知

開假acc啦

講到自己好撚尊重人咁 cap圖就怕被人知

朋友

右邊 不了

ig

on9 撚會知

見到有個city組爸 原來揾囡由謝師宴開始
真係輸在起跑線

唔識佢同條仔 上次去酒店見炒散 見識過佢條仔好撚串 又好柒 有人想知再講

MK仔串好正常

人仔細細波大大

佢個樣好撚似 btw 條女似miss多過學生妹

好可愛

似黑澀會嘅大牙

好似

公廁

唐琪兒

Ig呢

5p?

Public嘅story都唔會知
Direct message嗰種先會知

睇完個post發覺連登仔好似未見過女人咁
乜撚野都話正
食唔到靚女唔緊要
但唔好狗屎垃圾都話正
唔怪得而家周街個個都女神

估計連登仔老母係男人

LM

唔比係假？

係球場呢d燈光 拎白紙影都黃啦

被block了
好彩cap定幾張

Ig?

頭嗰兩個唔露齒笑 笑到好假 含撚咁嘅樣

有d似

有啲相已經del咗

Fb?

成個前田敦子咁

都好唔錯喎 連登仔真係。。。。。

人手filter仲要錯

做乜撚野

可唔可以del，我條女黎

巴打咁重口味呀

IG啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

遲D連欣宜都話正

冇人知架
貼啦

點證明係你條女
你比多十張八張佢嘅圖黎望下我咪信

Seed?

可道人

平「能」到

右邊

堆男人望住條仔定條女？個個企到咁後，真係睇到野？
好似TVB食飯永遠只坐半邊枱咁

依套咩名/code

做戲既野_________

Wentworth靚仔好多

幾時有話佢條仔型 一個人眼細真係好柒

大陸妹好撚正

佢唔係講緊條女似咩？

有得屌一定屌喎

?????

通常7 mk都好識食女

係d mk妹蠢姐

頭先放大睇 好撚唔掂

有無ig?

有IG未？

[SNIS-769] 犯された巨乳女子校生 校内でぶっかけ輪姦された優等生 / 美竹すず

校工都獲邀請去謝師宴

自己grad din 果陣無呢啲咁得意既女仔

有d似劉佩玥

係

屌推咗四五頁都冇ig係咪on9㗎

屌你地老母 IG半個都冇 連登仔又開吹水大會？

用第二部電話黎影開住ig部電話

Copy條link用website download

有ig未呀

肚痛 定腰痛

天使

下面個排
左5
右4
都好正

左1，2，3

美極代言人

又肥又矮又樣衰
巴打食開屎？

對眼再埋少少嘅話 好似未央

IG呀

條女係咪姓卞

左手邊嗰幾個男仔d表情想點

好想屌

番号pls

又block咁隻

佢改咗名
可能mon住個post

有朋友話佢聽掛

樓主搞到條女del晒d follower

我要睇呀屌

初試性感都唔識

呢個係恐奇？

大陸味好濃

呢d粗重野交比我

擘大眼

去啦去啦

孔祺

名please

咁少女

條條女對鞋都差唔多款

叔叔不行了

Grad din相靚啲啵

呢個唔係同個個咩校長有路個位咩
咁似

[

樓主放雖然係大陸妹款 但真係嬴曬本地

大陸女都爭住話正
仲要話高質過本地
懷疑連登滲入左唔少大陸仔？

出黎偷食既男人 多數都食大陸妹啦

仲有邊個話係大陸仔就鐘意大陸妹

唔見你港男好撚鐘意本地?

求

不過啲相係上年既

有冇 ig 想挑戰

似統神多啲

有無人覺得第一條女好似hay hay?

個樣邊忽大陸

盧覓雪

都係好似

豬兜都岩 唔係咁重口味阿下

又真係幾似

抱起黎屌

男人黎㗎

正口牙求IG

[/quote]
有佢ig未 [/quote][/quote][/quote][/quote]

有fb ig未

個樣好怪喎

唔靚d點呃like呀

紅衫男人黎?

我唔準你咁講

有佢ig未 [/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

最正都係呢個
好想同佢做愛 心蛋糕

有冇ig

Test左真係唔知
當左係snapchat

最正都係樓主嗰個，不過唔露得牙

貼左

艾豬plz

衫都係 6個黑
美極隔離果2位幾正 企中間係有氣質d

個樣好柒 不了

franseca.tt
條女跳開舞 又白又fit

個樣假到
粒大眼仔想點

左邊好正喎

右邊第二個白杉

似miss

[/member] wingyib_ [/member]

強烈要求樣衰既就唔好貼出黎

樓主眼光真係喎錯

正而家細路女咁正

有佢ig未

屌勇者塔post 嚟

呢條女值唔值推十幾廿頁呀大佬

屌佢老母, 係咁quote求ig, 阻撚住哂

屌 唔好咩女都放上黎話正先得架
有啲真係柒到要洗眼啊 屌你

成班狗公

9527就識貨喇 D豬妹

ig？

淘寶野

我覺得呢d鞋好撚正，再加埋條裙

幾年前好似有條女好勁，爆曬乳。好似係牛頭角定唔知觀塘

連登咩口味既人都有 真係唔浪費

後面笑既個條友
好似新射雕個段天德

樣其實唔差 係個身大隻啲姐

求ig

冇人記得

個個都係mon post 狗

請問你想點呢

靚wo, 係肥左少少
仲靚過MK Mary

瘦左一定好正，ig呢？

點解我當年無呢d

得罪講句 有少少c奶feel

全post最樣衰就係呢隻大陸整容雞

勇者塔黎嘅

成個ig都係snow

洗一洗眼

第3張圖條女more

李一桐 都唔識欣賞

第二張右面

哇

點爆都唔夠我貼果位爆乳啦
大波都要show出黎人地先知有料

号你老母

摩牙

頭3張唔講以為去左邊間夜總會

係第四張有返純情feel我都覺

第四張不了

講真睇西童都係睇副計姐

欣直岩哂你地

死返出去你啲叫支那雞post

好得意個個女仔個ig呢？？仲未刮到 ??

同佢真係無化妝嗰張相係一樣

終於比我見到我條 ex

？

舊圖

有波JM

就係上圖第三張最右

屌你老尾

第三張more

伏到撲街

做咩姐你

呢種pure J唔落 但好有女友feel

Venus Ko 喎

邊撚個
圖呢

呢個正

第一張 中間唔該

西童都唔識

西童都唔識

好打極有限

求第二張左一ig 呢type好正

westtung
venusko1215
macytong
自己search 啦

推

大陸女人樣

你老母頭三張右面隻野好撚似象人

其實。。。西童真係甘正咩

謝師宴著長裙真係正咩

quote錯

第1條女真係好仙氣
着得又啱啱好

More

你老母正啲

西童正係因為佢副身材

我都想好似佢咁有S字形

好想打j

同條女有仇？

有ig未

巴打咁心急

殊

借刀

粉紅色 可遇不可求

同條女有仇？ [/quote]
借刀[/quote]
粉紅色 可遇不可求[/quote]
屌咪再quote 啲圖 要洗眼

上面quote撚完未呀屌你老母

咁好肉地我砌！！！！

你個名

我個fd

好多真係陣寒酸味好重
D 傻仔就著到好似倫敦金 D女就好似去老蘭咁
陣窮味出哂來

冇諗過咁多人唔識仙氣女神
前兩年成日係高登出現
做左model之後愈黎愈瘦

大陸妹姓漆

冇所謂啦 講廣東話正嘅

樓上好能正
Ig呢

其實幾多都幾高質
但係件衫搞到G味濃

講樣嘅話真係完爆上面果堆

呢個真係ok 肥肥地 但樣好甜

介唔介意比ig

上面想睇仙氣女就去微博搵Duebass
佢要用微博同淘寶搵錢 多相好多
ig private 好少相

特登down個app開個帳睇佢

甘你老母臭閪 5p仔

學校師姐

正喎

但佢畫眉？定紋眉？

最底個張 成個整容樣咁

你食埋我個份

佢係淘寶賣衫 好多都ps左

平時嘅樣

我ok

s條撚咩佢升球大墊出哂名
隻腳咁擺係人都s啦 真人大撚份到
驚你鳩縮

睇完個樣再睇對腳

算係潛力股黎既 肯減既話

個性格應該幾好 相由身心

上面有幾多個係自己擺上黎

咁多絲打

同學黎

大陸落黎 四川

咁啲絲打對自己都幾有信心

Poly?真人是咪正

靚女

仲洗咩減呀，有少少肉地先正
再減咪變左上面個堆濃妝香雞腳一樣

好靚女

又p圖又加filter 搞到個嘴怪怪地
無肉地咁fit有鬼用
比較想知條女有幾高

好撚靚條大陸妹

利申：以前識佢 呢兩年冇見
想知佢依家係咪多兵

漆昱晨

同埋佢之前細細粒好得意

幾外向 幾中意佢
Btw有冇poly同學仔啊

岩岩睇咗條女真係好撚靚

連登仔食大陸妹

好似得微博？

佢偷咗我個心⋯

似似地

連登仔有港女唔要要大陸妹啦

呢啲先係大陸專才

咪又係冇我份

唉屌

係呀
佢好多都好正

佢唔係以前同呀哥定細佬跳誰的老母性感很多人call個條女黎咩

喱個我鐘意 好想屌

大6雞樣

同我地有仇？

你話仙氣我以爲係喱個

屌啦媽紅衫我中學師妹黎，扮撚曬abc咁，化埋啲鬼妹妝，啲captions又扮曬英文好流利，啲相又扮撚曬野咁，好撚嘔心。

佢化妝化到馬嬲屎忽咁，落左妝勁柒

Cat girl岩你

第三張ig

推到有IG

venusko1215

利申舊相

唔好搞我個Michael scofield

條仔咩料

好型

條女有波路喎

師姐來 有另外一條仔拍緊拖 但好多人都知佢同圖中踢波撚有路 條友自己講

第4呢type我鐘意
有冇ig

d女易容術高超
識化妝+正常樣嘅
豬排都變西施

第一張成個豆腐妹咁

第二張 右邊

呢條女真係好正 日日都睇佢ig 有冇update

右男踢甲一既 姓陳 條女就英文名好特別 但因為條女男朋友係校內所以唔講得 我同右男踢波識既 都聽過佢話帶條女來睇練波幾次 同埋條友成日講到條女好淫好正 話樣夠可愛但對住佢好淫 同埋食人條女好爽 一句講哂男係狗女係雞 仲有聽講個女係學校都多兵 幾乎半隊校內足球隊都想食又或者食過佢

仲有 聽講條女今個月內就會同佢正印分手 遲一排正式同佢一齊

利申唔係借刀 唔係特登騎劫 個account亦唔係我 睇過佢地Dwtsapp 可PM相認 只係希望事主男朋友及早除帽 因為我都試過戴帽 大家都係男人 真係好撚痛苦好撚唔想信 雖然我唔識你但你要加油同我一樣走出呢個低谷 搵到真係愛你既人

sor for字海 補圖求幫推

少年你太年輕了
佢最多得B

有啲似

呢條女有無more呀

食仔格真係有樣睇

師妹